請求admin del我的po

del成人即可
del全部都得
拜託！

我都想，唔該admin 幫幫手

推

plssssszzzzzz

仲捉你唔到？

屌

好老尷

佢都唔del，當我空氣

我之前叫Admin幫手del一張我俾人cap咗嘅自爆相
佢成個po同我del咗

你就好屌
我想睇你自爆

我爆嗰張唔係我自己個樣
不過都有我隻肥手

女人口中自己的肥手
男人望完心唸，屌，成碌竹都話自己肥

真肥

40kg

仆街連尼住叫你del就del啦

4ton

0.04ton

0.0004ton

細………細細…細細粒？

渡邊直美

唔知叫咩名，不過花名細細粒

………咁都細細粒……
邊個改嘅

好似係角色名

細細噸

請del plz

細細斤

大大波

40H

會窒息
好喜歡

我都喜歡

一人一邊一齊揸

好

幫公司追數好難搞

要開單定咩？

開咗單成大半年都未收到錢

.......我宜家拖緊人地期
唔係對家掛

只要你唔係做車就ok

不是
幾錢？我寫張支票過你

$954,470.00

小事，攞去
6,894,774.70
免找

多謝，個數字好好意頭

ok
唔知貴公司有冇對靚嘅車頭大燈

冇我哋唔係做車

咁你有冇靚嘅車頭大燈

屌梗係有啦我56K

我想親自欣賞珍饈
好嘅嘢我要大大力揸！